---
title: v4.3.0
---

# v4.3.0

::alert
La version 4.3.0 de Dodock est basée sur la version 15 de Frappe.
Une grande partie des changements cités ci-dessous ont été développés par l'équipe de Frappe Technologies et les contributeurs aux logiciels de l'éco-système Frappe/ERPNext.
Le détail des changements publiés dans Dodock est disponible sur [GitLab](https://gitlab.com/dokos/dodock/-/releases/v4.3.0)
::

::alert
:construction: Traduction à venir :construction:
::

## Fonctionnalités et améliorations

- **Option to keep the blog and web pages to logged in users only** **[!1308](https://gitlab.com/dokos/dodock/-/merge_requests/1308)**
- **Merge branch 'help\_article\_permissions' into 'develop' (dokos/dodock!1304)** **[!1305](https://gitlab.com/dokos/dodock/-/merge_requests/1305)**


## Corrections de bugs

- **(test\_recorder): Explicitly stop recorder before calling post process _by akhilnarang_** **[!1311](https://gitlab.com/dokos/dodock/-/merge_requests/1311)**
- **(Web Form): Make button label translatable _by barredterra_** **[!1307](https://gitlab.com/dokos/dodock/-/merge_requests/1307)**
- **Correctly save topic** **[!1309](https://gitlab.com/dokos/dodock/-/merge_requests/1309)**


---

<details><summary><b>Contributeurs</b></summary>

- **Charles-Henri Decultot** (7)
- **Akhil Narang** (1)
- **Raffael Meyer** (1)

</details>


---

**Différentiel complet:** [v4.2.0...v4.3.0](https://gitlab.com/dokos/dodock/-/compare/v4.2.0...v4.3.0)  
**Tag:** [v4.3.0](https://gitlab.com/dokos/dodock/-/tags/v4.3.0)